專一係咪處於愛情食物鏈嘅最低層

專一，就好似淨係啲死毒撚先會做嘅野。
一件新衫 你幾鍾意 你成個月都淨係著住佢
一條女 你有好感 你成個wts 都淨係秒回佢同覆佢
相比
成個衣櫃 每日都襯唔同衫
幾條女 每日都溝啲溝啲 成個wts成堆女

其實係咪有衣櫃果個 先係最正常果個
相比專一果個 先係變態毒撚呢？

專一係一個女朋友身上
同時身邊都可以好多朋友

其實有平衡位既

咁如果套用返係追女仔到呢？
究竟係咪自己唔清楚個規則玩法
專一就一定係高投資低回報？

明顯係你未清楚個玩法
又或者睇人未夠準, 判斷錯

btw 女仔唔洗刻意去追的
平常心俾返一個最好既自己就得
對人好唔係因為要追邊個
而係你本身就應該要咁樣做

其他人會睇到你既優點你既好處
自己會吸引到對方

係
利申 老婆係初戀情人